# Описание
Задание направлено на ознакомление с методами работы с сетью.

# Задание
1. Реализовать экран с таблицей, заполненной данными (на выбор) с emailed, shared,
viewed (промежуток - 30 дней) с помощью [API](https://developer.nytimes.com/docs/most-popular-product/1/overview).
При нажатии на ячейку необходимо показать более детальную информацию на отдельном
экране о статье (картинка очень желательна).

# Пример работы
В рамках задания было реализовано приложение, выводящее в виде таблицы самые
просматриваемые статьи за последние 30 дней. Пример такой таблицы представлен ниже:
![alt text](images/main.png)

При нажатии на статью будет появляться более подробная информация. Пример такого
экрана представлен ниже:
 ![alt text](images/article.png)
